［超突發，東京手足入黎］10月1賀佢老母東京同行

有鑑於聽日係10月1，係東京既我地冇理由唔幫手賀一賀佢
成班手足今日用5個鐘傾左呢個活動出黎，希望係東京既各位能夠參與！
廢話少講，以下係重點：

圖中太多注意事項所以會係呢到列出：

活動： 10月1日賀佢老母東京同行

時間： 19:00 渋谷駅ハチ公口集合，19:30出發（預計活動一小時）

路線： 渋谷駅ハチ公口— 渋谷センター街 —
渋谷キャスト（SHIBUYA CAST） — 原宿

衣著：black bloc+胸前佩戴白花 如果可以請full gear

流程：ハチ公口集合19:30出發沿路線步行、（本次活動不是遊行、示威所以沒有向警方申請）沿路途中可以叫口號表達我們的訴求（盡量控制音量以免警方出動）到達原宿站後自行散去。（戴口罩既手足到達安全地點先好除，保障個人安全）

注意：本次活動沒有向警方申請，因此沒有警方保護，如有愛國人士出現，請無視快步離開，避免衝突。
目標一人一紙皮寫標語或印香港文宣圖（盡量廣東話—英文—日文）亦可以自行成為流動連儂人。
光復香港 時代革命

日本語版
活動： 10月1日 賀佢老母東京同行

時間： 19:00 渋谷駅ハチ公口集合，19:30開始（約１時間ぐらい）

想定ルート：ハチ公（スタート）→渋谷センター街→渋谷キャスト→原宿（解散）

服装：黒いセッティング ＋ 白い花のバッジ または黒いセッティング+ フル装備（ヘルメット+防毒マスク+保護ゴーグル)装着

当日の流れ：ハチ公で19：30からルート沿いて、スタート（今回のイベントはデモではないので、デモ行進の許可申請は取ってません）

歩きながらスローガンを叫んでも大丈夫ですが、大きな音出しはお控えてください。またハチ公やセンター街で立つ時はなるべく素早く行動してください

注意：今回のイベントは申請してないため、カウンターの方や不審者を気づいた場合、喧嘩にならないよう、言い返さず早めにお離れください

持ち物：カードボードでスローガンを書いたり、ポスターを貼ってください（広東語・英語・日本語でも可）
香港を取り戻せ 革命の時だ

推

之後落黎係聽日活動plan同路線圖

首選會係紅色個條，
原因：小popo有咩事都易走
次選就紫色
原因：冇乜人叫幾大聲都冇用

到時會有識睇地圖既巴絲帶路

第1站 — 八公出口
等既時候盡量lay係小火車個頭，廢事比popo見到有時間部處
等齊人即係group埋一齊唱願榮光，唱完齊齊叫
光復香港 時代革命
之後就即閃轉場

第2站 — Center街
大家由八公轉場去center街個陣盡量安靜，（原因：廢事比人有藉口趕）其實大家Full gear已經make到noise
去到center街先開波，做返上面同樣既野

第3站 — 行路去原宿
由於大家係「行」緊街，基本上我地同黎緊萬聖節涉谷啲喪屍係一樣，冇做錯到！
所以呢到係時候展示你地既手寫紙皮同文宣圖！
萬一有咩事比人周就 be water 再group返又或者係各自爬山，到時執生啦

註1. 聽日唔撚準唱肥媽！！！邊個唱即割
註2. 之前有人話我係林鄭fans我真係膠都廢撚事比⋯
大家唔信就起下我底

利申 非搞手，詳情可以入公海

有咩問題歡迎提出！
由於太少時間籌備可能有啲bug我地睇唔到，求屌細力啲同提供實際意見一齊討論

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推 1

自推10下
10/10

9／10

8／10

7／10

p牌仔也要推

6／10
請支持在日港人
賀佢老母!!

推！

推爆佢老母

Push

推推推

5／10
推到上熱門!!
賀佢老母!!

自推2！

4／10

小日本要賀佢老母！！！

3／10

推！！！在日手足同我出嚟！！！！！！！

4/10

2／10

1／10

賀佢老母

唔記得利申
呢個活動真係純粹成班手足fuck發奇想絕對同任何政黨無關

個po冇人啊
聽日要出黎呀

聽日放工睇下情況
應該可以黎
但得件老西 冇黑衫

東京手足加油

幫推

・舉標語、嗌口號，一班人由一個地方行去另一個地方都唔叫遊行？
・點樣叫口號得黎又控制音量？講口號？傾口號？
・標語盡量廣東話？我喺日本寫廣東話俾邊個睇？自己打飛機？
・成個活動都要避開日本警察咁，避唔開既話大家簽證真係無問題？

我唔係想踩都唔係分化，不過喺人地地方
(仲要係一個啲國民無乜國際視野，乜都唔想煩，默守成規，以唔迷惑到人為大前提既國家)
去叫/show一啲人地唔明既野會唔會搞到對香港既印象更差呢？

push

多謝絲打既意見

回應第1 點

「憲法上、デモ自体は原則自由です。しかし法律上、道路を使用してデモを行う場合は、道路交通法と都道府県の条例に基づいて、警察署に許可申請を行う必要があるとされています」

即係日本有集會自由，只要係行人路（2個人一排）
舉紙皮標語牌唔叫既話應該冇問題

第3點
係我寫得唔好
其實我想講既係盡量以廣東話，英文同日文去寫標語牌

第4點
正正係因為上次Tommy要等齊人圍圈圈所以比人趕
最後咩都做唔到
等地集齊人突然高聲唱其實同ドッキリ差唔多

有錯請屌細力啲

因為要趕及賀佢老母
可能喺急啲
所以都希望參加的巴絲可以入 Tg 俾意見
外地人手已經不足，但仍然希望出心出力
日本海報簡單準備好 希望派俾手足用

繼續推

1/10

2/10

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

香港を取り戻せ 革命の時だ

光復香港 時代革命

多謝手足俾意見。
第一個問題：因為喺日本申請遊行非常之麻煩，如果手足有參與929全球反極權東京既遊行既話就會知，手續繁瑣，又要處處受限制，聽日既活動係今日臨時決定，所以都唔夠時間申請，申請得嚟都唔會俾係鬧市區整。所以我地就諗住用行街既方式聲援返香港手足。
第二個問題：叫口號呢點我地可能考慮唔夠充足，我地會再傾返，控制音量係避免被警察驅趕，我諗係渋谷都成日有人大叫嘅，嗌一兩句應該唔會引起騷動。
第三個問題：可能文宣表達得唔好、意思係盡量用返呢三個語言，當然我地都會盡可能用日文文宣圖。多謝你既提醒。
第四個問題：「憲法上、デモ自体は原則自由です。しかし法律上、道路を使用してデモを行う場合は、道路交通法と都道府県の条例に基づいて、警察署に許可申請を行う必要があるとされています」行返行人路我覺得應該無太大問題，有事發生就be water各自散去。

其實依家大部分日本人都知香港發生咩事，一見到我地既衣著blackbloc gear都知咩事，好多日本朋友知我係香港人都有關心我，同路人阿伯傾計佢哋都知香港既事情話日日日本媒體都有報導，我諗佢哋可以理解我地。

點解要搞呢個活動，因為我哋係一班喺日本既香港人，見到香港依家呢個情況我哋都想可以出一份力，我哋可能無辦法返去香港，想盡自己能力聲援手足。
兄弟爬山，各自努力。

就嚟Halloween，就算我地玩緊cosplay都唔出奇啫。

為咗日本人可以理解我哋既訴求 聽日以日文口號為主！！！

日文口號：
光復香港 時代革命
香港を取(と)り戻(もど)せ 革命(かくめい)の時(とき)だ
五大訴求 缺一不可
五つ(いつつ)の要求(ようきゅう) 一つも欠（か)けさせない
FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONGKONG
自由(じゆう)のため 香港と共(とも)に

日文版歌詞及日文版文宣

感謝絲打提供！！
1212推啊

推推推！！！！！

大佬，係日本真係無gear，點件爛鬼衫

blackbloc就好！記得帶埋口罩！記得攝衫

推
放工過嚟

3/10

5/10

6/10

早啲訓啦手足
聽日起身再摷返個po出黎推